其實隔離台fb d 圖真係幾高汁

先唔好屌我返去定咩
但人地d圖真係幾撚高汁
連狗學吓人啦

好柒

圖高唔高汁又點？最重要係會員高唔高汁，可惜.....